厲害了我的國 咁猛烈既爆炸只有兩死

爽啦

又有蘑菇雲

除咗升級裝備 仲有咩可以做？
全民覺醒 長期抗爭

點評時下局勢

樓都爛晒 係冇乜人傷亡

我地中國人個個都有武功底子

見到個蘑菇雲難得笑左

因為只有兩個係黨員

化咗灰唔計

別講笑
支那爆開了

日本放下火都三十幾死，大陸大爆炸得兩死

詠春底

強國人防爆性+100

日本仔=東亞病夫

食補野多 又搽成身藥酒 抵抗力強

又有新素材練畫畫

果2個自己身體弱 唔關爆炸事

小強

係嚇撚死 唔係炸死

cls又蘑菇雲

發覺支那經濟差，就好多會燒著
點解會咁架呢

搵到屍體 : 2名
灰飛煙滅 : XXXX名

點解中國成日都要報細數 有咩好處